# Ejercicio JavaScript 2

Edita el archivo script.js para crear una función que reciba un array de objetos (equipos y puntos conseguidos) y muestre por consola el ** nombre ** del que más y del que menos puntos haya conseguido, con sus respectivos ** totales **.

Encontrarás un array de ejemplo en el propio documento.
